開左個Reddit 想同外國人分享 各位巴絲幫幫手推下

ID: hongkonger852

如果大家仲有啲咩想分享 留圖帶字喺下面 中英文都得页所謂 我盡量發布

*冇所謂 打錯字 對唔住

New post